【NAVER】Yury × 白眞 組成PROJECT組合’JxR’ 正式活動發表...12月single公開 是真的

期待吧

白真yury

呢個我ok❤️
兩個咁hot咁fuckboy feel 做愛實好勁

覺得佢地兩個私下會做愛..

係 加埋我3p❤️

G持✊🏻💘

見到自己當初嘅pick出道
心情如何

我賣身支持

見到佢地兩個一齊出道好似圓夢咁

原來牙真同Yuri咁Friend,好感動...

我係佢地CP飯呀屌

諗緊歌神張學友點解會開pd post

引發高汁思考

有得出道，又有得拍拖

真呀